hi 淡友 ( 16 )

星期一ALL IN 近牛

唔死個d牛 係經歷過戰爭洗禮剩低落黎既精英

今日尾市入左牛 回果下升左一倍但貪心無走 結果又回翻 過夜聽日會點😂😂

多謝呂布兄
今日執左少少

聽朝計剩餘價值

新手 知朝早一升完就跌
結果升果野又猶疑
最後又心雄入牛 一買完就玩完

先留個名

邊度可以睇到貼價牛熊？

牛7 熊3

我都係，多謝布兄

其實一千點區間算唔算多

殺埋295係咪好多人要去ifc

利申吉倉

真係要殺嘅我諗唔至殺到295

D牛多到

因為淡友到目標仲要賺盡走晒

真係俾我烏鴉口批中嘅大戶都好撚陰毒
行左一排區間俾你班撚屌習以為常
之後高開俾個錯覺你諗住今次都一定會回
之後一棍打到落地獄
嗚呀 宇宙大爆炸

如果係咁班大户應該開左好多淡倉

咁聽日隻牛死硬

點解成個局咁都咁多人沖去牛

上面我咁講 行左一排區間
個個都諗住一定會回彈

佢地咪用d淡倉對沖返d熊仔囉
宜家牛熊7:3
簡直係perfect timing

咁又係 玩熊又貴 唔玩又冇賺 玩返平牛

睇牛熊圖就知大把好友
但外圍消息全部都係負面
遠因近因都齊晒
插得

彈乜柒 同我跌啊

高開300倒跌1000

唔彈高點加沽呀

有冇熊仔推介

聽朝反彈 入唔入牛食下水位？

訓醒先睇 今晚比老美慢慢舞

我估高開低收

如果老美同夜期升會高開 跟住殺番果298 297堆熊

留名睇呂將軍聽日叫人高開入熊
然後俾人問係咪俾人hack咗ac

夜期又引牛

美股升到咁，聽朝又要夾啦

尋晚美女出十字星
今日升都好合理
但聽朝真係升？
真係咁易估？

你諗下聽日咩日子先

港股鳩鳩地，琴日美做好都比人打返落

受害者

睇番未平倉期指
今日由8萬張到而家得番1萬張
應該大部分淡倉大戶係今日低位平晒倉 lamlam利
理論上聽日會夾高做收結

大家各持己見,買定離手聽日勝者為王

明天入牛出聲

美股儲緊氣爆上
收24500都唔出奇

過左夜牛？

轉勢爆升

跟咗呂將軍過夜

我睇聽日高開低收多

布神 請問明天個格似唔似低開高收

見牛証係29800致29700 重貨

美股個勢咁強
未必殺得落

我諗升幾十點 緊住就跌

麵神睇跌
我隻牛有救

冇可能

美股都未開市
聽朝再諗

瞓啦

跟布兄牛咗

個一刻唔肯定布兄講真定講笑問句唔得嘅！

咁都有得bin

納指升到咁

Q牛既朋友

聽朝開市追唔追得切？

要不是有臉書 騰仔早就完了

我378.5買
聽日一開我估都385-388。。。。。。

講左穿380要買Q牛架啦

你好布兄

布sir

我買左恆牛

騰訊一定彈得快過恒指
次次都係咁， 低風險高槓桿，所以我揀左Q牛過

賺少d姐，恒指咪又係騰指

師兄，都好過冇

入左10手297牛
師兄們點睇
前2日汁左15手40格熊 會唔會嘔番出黎呢

照道理收錢

但我唔敢留太多過夜，只係平時注碼三分一，諗住聽朝開市睇情況補貨既

有膽識， 聽朝梳個靚髮去等收錢

放期美股納指都上緊

道指升到24500好唔好呀

鍾情平保揀左平保牛

平保死忠

雖然老美升，但期結會唔會有暗湧？

今日騰仔應該夾到暈
老美科網爆到咁
大芋睇落已經平左淡倉
今日就黎返日結算夾爆春袋既高潮戲碼

今日爆邊嘅啦
到底個市牛定熊
今日就有定案

開市追唔追牛好

一手都無

追 美女升到咁
303開點都食到10格

近牛？

開市仲追唔追到Q牛？

最近果隻講緊298
303開都有500點差

S&P500都升1％
好難唔想像今日升
但根據呢五日阿爺收水步伐
今日應該會跌

唔識玩

唔識就唔好玩
落得場就唔好怯

依然驚會好波動 期結都係唔亂買野
或者等296可能會買牛

布兄 尋日收市 騰牛過夜
今日開市有無心水
恆牛 騰牛開市先入會否高J?
期結會大影響？

+300開市. 追牛食啦

等布兄指示搵食

勁假低價睇下接唔接到
冇就免了
食之無味棄之可惜

邊個會低價放

琴日遠牛變近牛個堆
搏一搏

牛熊過得夜賭性低得去邊
個個博高開點會低放比你

QQ

QQ曾經$400

等20分先 如果唔係又要bin

QQ 早兩日好明顯係借壞消息俾大芋呃貨

布兄又然

競價 qq 400
今日個市升500 600點

臨收市放曬牛

而家係咪恆牛好過QQ牛

會唔會回調少少落302再上過呢??

岩岩見qq有400 依家落番392

唉 放撚晒700正股佢又發癲

上證今日又會點呢

根據美國收市 qq 387-388
香港會唔會獨立發展 定睇住呢個價做指標入牛熊

前收382...

700咁勁，2318

而家高開機會好大嫁啦
搏回調夾死你

其實我仲理解緊，係咪因為其他指數升，加上期結轉倉，所以會預期多人追牛托高Hsu

3萬點任你買止，就發達，諗下點幫下人先！！！

#又中
#聾啞中出女布

QQ 熊 就快死得

今日點睇 高走？

QQ開市會唔會得返升五蚊左右

700牛仔 隨便食，390蚊目標已到

求今日部新

署

之後入熊？

高開追唔追牛好

我估應該食哂啲過夜貨先再睇，恆指開市都升1.2%，高左啲

又贏

開市追唔追牛仔好？

今日直上殺熊

要睇閪証發唔發功

布神今日點部署好？

QQ 應該追

準 等食30格

總係覺得高開低收

30600熊 等上到30500買下先

無過夜果日就牛市

布神 明白晒
睇390做野

琴日唔敢買隻298牛今日升左幾十格

食得啦700，仲等

汁得2k5

都係入熊

same 插得咁勁

睇QQ 升定跌

尋晚冇過夜Q牛
而家冇啦..

布神，過夜牛衣加食唔食左先？

港股on99

花生算

食左先啦

等下先

我贏左一倍走左先
好似陰跌

唔洗布神都答到你
三百點都唔食等過年咩

好多插番哂

50手過夜牛搏贏左
不過都仲未cover到之前輸既一半

啲熊好貴啊。賺6格都係得200蚊

上證都回緊

已食🐂

無過夜牛 30300入左熊

食食食食食

有無靚價近熊介紹

我都入左小注

本人比較細膽 兩隻過夜牛 今朝執14k 走先

same 岩岩贏十格食撚埋
好似又細膽左

買咗啲熊 賺返啲

轉眼就廿格

熊唔識買..

64730但匯豐
我0.036入左
未走

食緊8格

人棄 我取
30100入牛先

上證發功了

65625

2318

上證又插

D牛仲未食就無架 琴日估左高開低收

賺得5舊。。最平既熊係咪64648

下月期穿過300

隻65796 0.033入左
岩岩爆到0.047

我走左啦 似會彈一浸

頂。。原來有平2倍

個勢好難睇

搞錯 一做你對家 你就閃

大家快d食左牛先

閃啦 8格

手足們有冇好用既電腦即時報價軟件推介
成日refresh少次比aastock 個app冼死

逆市爆炸

唔熊啦，要mark價

岩先一開市有野做，食少10格
屌

反手牛下

係咪槓桿率越高越好

布哥都係睇3萬樓下先加碼？

清你堅勁

30000d牛死晒，又冇新牛。。。

加左啦

咁快

我走唔切 放多陣啦唯有

見到上證夾

又食下牛先

今日咁波動自問冇咁好身手

今日meet到一千就即刻收 想休息下

布哥，而家302入得牛？定係30先？

上証又跌
牛定熊

今朝磨，炒range

係 長期Mon住命都短幾年

點解布兄你好多數買恆牛熊多過QQ牛熊

今日無事無幹應該都係慢慢妹落去

maybe過夜 同即時既分鐘

收到，我身手無咁好，站邊先

別

身手唔好真係唔好亂入市住, 左一巴又右一巴

瑞信個價好似delay..係咪你地講既唔貼價

搞惦 1200蚊

反手熊

上證插水咁插

一開市放晒隻牛執2皮

學下你個approach 1000蚊就抖下先 呢排好辛苦

咁夠膽過夜

個人覺得最垃圾係佢 試過跌緊但回升 完全唔郁

呢排完全係賭大細

都驚 但有信心搏反彈

睇大師講野真係好正

兩轉熊就搞惦大一

搞惦左 但無搞惦右

好彩布兄叫我地過夜牛食左先

開始跌

分分鐘插返落299

跟跌唔跟升

望住跌左成百點先入市

30000要穿了

汁下格仔算

65989 玩命首選

又去返3萬大關

馬清

沽壓大，好多人撈左不問價走

唔知今日落唔落到296呢

已入重牛 博命

好在頭先放唔切隻熊仔
又多十格

賺返千零蚊算 今日唔玩了

岩岩見到布神話反手牛。可能我高追左

又睇返3萬樓下

繼續炒range?

上證拖撚晒個市

2318就快 75

又變第2只 QQ

展現國力 唔跟美帝

落左啦個市，比預期早

入得熊 ？

所以收工 等低位入牛牛？但星期5

一早穿哂線

30070反手298牛

不了

穿左3萬先考慮追沽

大關始終有阻力，穿左先可以落一浸

30328?

3萬就咁睇好似都幾硬

穿左先追 好貴哦

依加都係空倉觀察？

咁都叫硬

寧願賺少d 都唔好博

都唔硬 係心理關口

上證回番正數重上302 303

上面講左炒range, 牛手牛右手熊。。。冇咁既身手唔好落場

無人跟隊 隊身上場

孤

今日身手唔好，輸咗啲

上證升番d 有指示？

2318正仆街

暫時贏緊8格，諗緊走唔走

走 今日炒波幅 以5格為止

一共豬左10k係佢度

大股都比人洗倉 點玩

屌 高追左牛 平左倉
冇勇氣

汁左幾格牛 1500

唔知點解有d引熊feel

上證好似升番緊喎

所以我渣緊QQ熊

今日有望汁番剩餘價值
守多兩個鐘就得啦

揸緊恆牛

上證綠燈

站邊企

上證轉燈

黎啦 黎啦

等3萬3先買熊

原來係引熊, 就黎上黎32

汁左6格放左佢又升緊

又食少少牛先

幾好炒

屌佢老尾睇佢妹下妹下好撚煩
汁少少飲茶算

妹下妹下妹下上未?

你啲位真係好準
一走牛就回返少少

上極有限 尋晚298 299牛咁重貨
實會有勢力拉低
起碼唔會上番303先
應該係除非唔係

上證好似起唔到機

布兄 有無話買開邊間行既牛熊
覺得價公道d

尊敬的中銀客戶:

您買入 恒指摩通九乙牛Ｈ (61133)，落盤編號 28126485，落盤股數 300,000 股，落盤價 HKD 0.039 元，已經成盤。

尊敬的中銀客戶:

您沽出 恒指摩通九乙牛Ｈ (61133)，落盤編號 28127270，落盤股數 300,000 股，落盤價 HKD 0.045 元，已經成盤

佢之前講過法興？

大摩la

法興起碼會跳 但有時升得快跌得快 可能多人用。。指數相同都未必同價

法字頭 摩都可以 其他我都唔會揀

我用法巴，都好過瑞字頭

30160呢個位企得幾硬
可以呢個位入牛炒波幅?

2418食屎

穿左

話左唔好2318

拿 你岩岩放完 家陣回緊 幾岩波幅

上證隨時綠番

硬好

快D JJ習帝

唔係綠緊咩

我富途紅係升
綠係跌

今次等30050再入
開始試底 反彈次數唔多了

65333 回彈100點個時都企硬左個價
係咪有心人掃貨

又妹好眼訓

303都上唔到

呢棍

30060 G持位(?)

30150爭持

有得set返

慣左
紅升唔錯

無乜動靜了

要等呀爺硬少少
而家扯唔起

牙耶敗家少一次得唔得

扯少少都好呀
唔係入唔到熊放唔到牛
無肉食

無呃你架

綠撚埋
呀爺縮陽

上證轉燈跌

終於返家鄉了

花生到未？

紅升綠跌睇到眼殘

3萬點再觀望一下

好唔慣

成交400億

代表啲咩

fake me

無量向上
即係假升 拉上然後收頭

入左少少恆牛但而家又回左...
aiii

高追左牛？

引熊

又黎玩左一巴又右一巴
好難玩

堅跌囉係

隻熊重返家鄉 好混動

又假升又引熊 好難觸摸牙

我屌拿星落到30070 唔知之前set錯價定點入左熊
仆街一買完一野標一百點
跟住坐到依家蝕三格放

今日波幅日 期結 咪理咁多
食到你就食啦 止賺止蝕做好 唔會損手

睇左成粒鐘先坐完 好撚辛苦

有你做對家 我安心

hi
佢又上番

我都係
宜家先啱啱翻家鄉

400億成交 根本都無力升
睇下幾時落返300

屌 贏左千一蚊唔撚玩
唔想再坐價 meet到target就算

見上證一跌就止左賺

我好燈咩

今日玩執格仔, 執到一格我都放, 死都唔博
今朝入左隻熊, 坐左成個鐘先放得番

係, 3019x入

唔燈，但對住你 食到波幅
我留意左好耐

全日焦點: 上證

我咪係咁 坐完

坐完個人鬆哂, 差d就去到止蝕位

應該係果幾浸
我今日夠皮 唔比明燈你

61346 0.049入

唔好咁啦 巴打黎架麻

不過其實302阻力位肯溝貨既話一早倒賺
係廢時

但我今朝食左兩轉熊波幅 唔通你對左

今朝都高追左 蝕住走

我今日純玩牛 你睇我留言都見
我對住你d價食到肉

身手唔好又準備唔見1-2k
本身只係諗住執返1-2k先, 希望好似其他巴打咁用半年追返之前個 50k

而家先負多2k

係 通常我食完你入就食到
輪住食

咁不如掉番轉你益下我 入牛之前講聲 升完一浸我入熊

你熊 我牛 無你點得

入得牛？

不如你兩個一齊講，等我食曬你哋

入左啦30070

上證又插落去

點解會咁燈

唔插點入平牛

因為我心熊 但牛緊

入左牛

ALL IN

你。。。。 你咁樣會打亂部署

入左少少 今日夠數唔洗玩大啦

咁我賺1格扯囉 家陣走

布神有冇指示 驚引牛

落咁多

想問點解差唔多位既牛熊 點解個股價差成一半既？點睇？

我都扯 唔係好對路

換股比率

求布兄指示

你即入即出 輸手續費喎

再加波幅過程中溢價

執一格 用8仔玩牛熊手續費平過搭巴士

早知你放 我唔放 頂你 賺得1格
玩返熊啦 好冇

唔出聲啦 玩都靜靜咁玩

仲以為愈近愈平

今日應該差唔多

食得飯

我驚引熊多 冇北水次次都乾夾

禮拜六日我轉波台
你想跟對家就密切留意

穿30000先敢熊

咁毒
我未賭過波

妹下妹下好撚煩 係就一野跌一鋪清我袋算

51黃金週

今日應該會掂到3萬點條底
褲

玩牛熊用銀行 真係唔多掂 每次一舊水 來來回回都賺少幾格

8仔平過富途嗎? 我見新Join富途好似冇左免拥...

玩埋波 咪贏好多囉

正股先用銀行
牛熊你又唔係玩好大就開牛牛/8仔果類

富途啦
用左變賭徙

8仔免佣 幾蚊來回

又陰跌

上證陰跌港女都係

好快又見3萬 可唔可以彈一下比我入返熊

就完上半場 唔玩住了
今日成日都玩58195 d價幾靚

又要出名言。
30000鑽石能量底

期指死挾住

QQ 插緊

今日已算易執 高開低收格
無高追已經唔洗死

掃牛呀

你睇5月份做咩

咁即係入熊定入牛呀
媽我好亂

妹下妺下咁點玩

咁應該睇幾月

亂就唔好入，你入左重亂

2318 穿75啦

蘇州過後無艇搭呀

殺埋下面條牛入得

平保痴L 線

靠邊站好過 一陣又高追

布神 係唔唔殺完牛 再入牛啊

領跌一哥

睇緊72.5 牛仔

殺到70？

平保呀，我講緊，好醫生炒一轉

借勢殺牛落多1百唔係難事

但熊貴 咪入啦
等位算

落到70 我買呀

講開又講又似昨日咁 一穿300 又會沽一轉

74都收貨

我呢種DAY TRADE 既

我錯

70都重牛WO但係

穿唔穿呢

落到70買平保牛？

等佢落到74，入牛？

彈啦 彈啦

74$入平保牛應該入幾錢收回既？

68$？

落到70 你就唔敢買啦。。

呢個真...

今日平安熊威到

本身有睇

同時又坐緊QQ熊 炒唔到2邊無玩

抵屌

下午個勢 應該可以轉燈

今朝買熊佢又彈.正仆街

何出此言

下一隻終資新底係咪175

得大摩掃qq頂市
月竹下幾時無錢掃就穿300

彈果下走左?

熊軍又贏

係呀 蝕4格走

你睇下幾個龍頭

唔係紅燈 都講慢慢陰走個升幅

港交得返一蚊都無 就轉燈咁款

等穿30000

今日set左成15格個止蝕位, 平時最多都係10格
好彩恆熊都出人頭地

玩緊HK50
3000USD本金

70係轉勢啦，仲入

唔好等午市後啦
直接依家轉啦

正如qq 跌穿360 蚊唔上返，你係唔會買

升300變30

之後-300

琴日講完點玩，仲有人向左走向右走

大佬我好廢
今朝買完你隻熊.佢彈一彈震走我

咩點玩

其實反彈次次都係超賣先彈, 但沽落黎次次好快
明顯中線都係要落28000-27500左右先黎牛三

依家又高追0.049買0.045賣.
依家0.050又買番.唔知做咩鳩

今日下晝似再插多棍，插埋先入
而家個市應跌唔跌，好鬼

77一注，75一注，73一注，70全止

嚇鬼啦 我30060入錯左一野彈坐緊100點我都坐到平倉

呢個真係好典型冇方向, 不如揀定一個方向

低買/高賣, 好過出出入入

琴日估佢高開低收 應該會殺落298班牛

平保？

岩啊
其實我覺得下午會升返
成個市都係

跌200點左右啦

清，忍下手

彈佢呀媽啦

睇住74入70牛啦，要搏嘅話，打靶幫止蝕

堅定D 冷靜D 依家個情況，30000關口穿到先入好D
佢下午隨時又彈一彈你又走

溝貨嬴硬

期貨做乜鬼
同恆指差咁遠

今次再穿就唔升番架喇

午市前有冇得升？

升就未必啦，等最低位入，禮拜一就升到仆街冚家產

我係準備74入，而家等緊個市爆落去，我恆熊緊

可唔可以食完晏先穿3萬
我想拎番剩餘價值

睇298

扣埋手續仲有幾多

驚個樣就。。。

今日扮硬
琴日輕鬆強姦
搞到我見客俾人打靶29898

我冇牛熊起身
得388 捱緊

睇唔清就算，睇套戲好過

無計手續
0.00861 X3,000,000 = 2萬6唔到

我堆打靶牛仲有130蚊收
夠飲茶

咩位入

3百萬股

飯後開始趺，睇路

想逼老婆陪我睇2.5小時的 AVENGERS

清倉，下午再玩

U型彈彈彈

過兩日夜不如拎舊錢去賭

澳門

跟

等指示布神，有冇返工

一個去睇啦
一陣佢問呢樣問個樣唔知做咩

我去睇imax

所見略同

巴打收手

0.03 100 果日 0.045走左300 諗住留番升多D
0.013 100銀行 (好耐之前SET左唔記得自己入左)
0.01 100 富途 (又係自動食屎)

見客放唔切

廿一點
去d細場磨下磨下好正

好野有得汁番錢
手續費幾多唔識計

有機會午後抽升

其實唔知幾時開始，連買388 700 2318 都好似賭咁

咁埋單唔係輸好多既
呢堆牛

食飯好過啦

上證冇彈過
我淆低

你叫呀爺起番機先啦
條J冬眠

老貓個post 笑到我

1雞左右
都傷呀屌
見個客

點同呢blackjack 一鋪兩倍

佢同果個破產佬都係傻傻地

只玩百家樂，夠簡單
不過答個程船好耐

假日去成日，去到又冇野行

我調轉 未玩過百家樂
最多贏完攞尾數打下老虎機

小心比人撚黎撚去

飯後30200

唔好燈啦

all in 近牛，must win

上證唔得
睇路

死追牛冇意思

巴打轉返運未?

同你一樣 玩幾次百家樂都輸 之後次次去都係玩21點

道期爬緊上嚟

高開300中左
睇下後半PART 中唔中

朝早已經跟左, 最後都係跌返

朝早係跟上証
夜晚先跟DOW

但上証再跌就穿3000
有可能嗎?

Why not

呂布之前話係鑽石能量底無可能穿

上證3000就好似港女個三幻鑽石底咁
話穿就穿

3幻之前穿左好多次啦
295就鑽石底

打靶牛係咪第二日就比返剩餘價值？ 尋日第一次比人打

唔清楚
因為都係第一次有得拎番
好似要幾日

三個工作天左右

準備開市，一穿30000追沽，一夾買牛，做好兩手準備

原來要咁耐，好彩係小注買0.1牛

0.01先岩

我睇穿300到298先有阻力位
不過都會穿 收市回299

升三百跌一千呢

過夜牛

我298走左先啦
袋左先係自己

等方向

60428琴晚0.047滿懷希望過夜
依家Set咗0.041止蝕算

扮升

夾上

點為之夾

坐緊少少牛

睇分鐘圖，好似依家咪慢夾緊

屌,我原來先係燈...
入左熊佢又夾上

上證回升緊

根本唔洗急，破位先入都未遲

30000做止蝕位

入牛良機

等爆邊

出左幾支陽燭

上證上返d 唔通爆上

好

喂，平牛邊隻好，隻隻都差五格既

抽完佢又轉下

好難捉摸呀

感覺抽唔到幾多。。

gun

上證唔係想轉燈呀

上啊

今日個市好難觸摸.等佢爆邊先買算

3060了

正

30030入左，諗住30300食

企到301我先敢買

300-301磨緊

好，企到301加

跟 301左15分鐘夠唔夠

一抽抽廿點

上證跌,恆指升,..點解

因為你買左

上左

拿

咁即係買唔買好
屌,覺得自己好燈

一棍

爽，又食6格

未302

痴線 一野陣30點

你買咩要講

大戶 引熊成功

咩一棍？？

一野抽左上去，見唔到咩

個30點？

同布神同船我就冇咁驚了

我買錯牛?升得一樣

我入左牛又即刻回..屌佢呀撚狗我

馬神今日話QQ 守到385

仆街了

301 入牛

屌

唔好咁心急

布哥幾時入

新一代出現了

已經低位抽左100點

坐緊一格

始終要爺閪穿3060至會有大動作

企唔企到呢

........

隻牛唔跟價

冇啦冇啦 企唔到 抽完落番哂

又一棍

入左近牛

雲神又搞9 700

一棍一棍咁上

黃金周前升佢媽媽

見佢抽左兩棍

上呀

跟! 加牛!

好驚
我唔係有心燈..
求下中戶繼續一棍一棍屌打我

跟！

同船集氣

上緊啦~~~~

布神睇食到幾多格
302 放？

爺閪上啊

30140

已跟

30150

集氣

爸打好唔冷靜
落幾格就亂晒

上呀！！！

我唔敢出聲

即回

Gogogo

等緊入熊

因為朝早入熊比佢舞黎舞去輸到痴左

分鐘圖 陽燭 糕糕高

上阿！！！！

我30120入30100 2格做止蝕

唔識郁

希望上到，我見平保夾緊

好 入熊

熊

一棍打落31100

一棍落

隻牛又番原位

對唔住大家 我唔燈啦
我落船

走呀 上證回

隊唔穿bb 頂

帽事架wo

關咩事呀

又停左唔上

唔通係引牛？！

等爆邊再入

企到301 15鐘鐘啦，打左個底，再上望

希望唔係

如果爺閪穿3060係咪應該食左糊先

Yes Sir

今日3點會唔會好似早兩日咁抽升

一定會

抽啦

靚呀 一棍

大家要相信麵哥！

上返幾格

DH收市

我又上番船 手續費唔知幾多..
0.043上完0.044又落..依家0.046上番..希望真係升..我心力交碎

.....

⋯⋯⋯

幾格都頂唔到不如唔好玩

我感覺到 恆指 番黎啦

閪証轉燈未

..........

真係輸到驚

見到30190 但串流唔見

等put

爆邊

你頭先唔係入左牛啦咩?

爺閪升返 但港女跟唔貼

閪証上呀屌你老母

爆上去呀！！

爆咩邊？

已經學布神靜係睇恆指唔睇隻牛.但見佢彈完又回都係驚

咩位食得
30200???

gogogo

賺5格

十格走 比d力唔該晒

岩岩話落船我真係放左..有圖為證

59826唔係好郁 30點先1格

西證轉燈未...

差電先，無電玩唔到

啲平牛唔郁既喂

去左食飯..依家番office
望住個市碟飯都食唔晒已經飽左

食到個小升浪

布哥係咪放左

我走左 之後諗住入定睇

等入熊

食咗食咗

未，上證想轉燈

多謝布神
食左3000

個市個RANGE越收越細,幾時爆單邊

qq都上 平保唔聽話

我得5格

好彩冇去開熊，唔係又夾

.....要繼續磨練心態。。我0.34入左。。回小小個一下賣左一半。。另一半0.41賣左 賺得3千

係30000-31000妹左半年

屌，我心急放左
等下次

分鐘圖仲陽緊

分鐘線行緊旗，貼住BB中線，又係等爆既格

有正股係手,唔敢唔KEEP小小熊做貢品

執$1000 牛走先，要開會

上去夾爆哂熊仔佢

1格食唔食好 不停咁來回..好糾結

幾時升呀
輸到hihi

淡友們， 俾條生路黎行

今日收工

307呀，破埋轉得燈啦

驚就先食

上番30200

廿萬買牛熊痴線

你入幾錢 一格有肉食咩

本多終勝

買得多過我

我1K一格

好厲害

破產哥都唔識

我$410 一格炸

爽死

成班病態賭徒

有錢 係個本成百幾萬

頭先30020同30050入 係咪30300就止賺好

100一格都驚到手震

你地第一桶金點黎...
我做左幾年野先敢拎10k本玩

又妹

10K.....幾格都冇左

拖延緊時間 感覺2點鐘會爆邊

59908 平頭 唔識郁

我都係10k
依家4k慢慢上返去

輸到冇本
有排追

61346企左係0.051好耐

我都係

應該準備爆邊了./..

輸到得返2k
唔知幾耐先上返去

妹到果一格都無埋

個RANGE依家收到100點都無....

我d 本係靠買利物蒲賺番黎

HiHi了。上證又想瀨了

識買一定買利記

10天，20天線都係303 睇下上唔上到

上証穿3070

閪証開始大力

穿307，恆指穿BB頂，又一浸

good, 見左底

上證就轉燈

準備轉燈

求下你上到30200比我走
我想睇套avenger咋...3d都唔洗..2d版都收貨

布兄加唔加

今日點都唔過夜，覺得5月1前一定跌，班大陸閪套現

爆邊mode?

平牛升咗十幾格，諗起都扯旗

轉左，開車

已all in r聯冠利記
到時又有多幾十萬本玩牛熊

加咗

30200，賺緊9格

國家隊進場

淡友呢 ，低位開熊

布爺睇幾多止賺

布哥咩number 升到9格咁多

我隻恒牛仲係冇升

滬港通關左啦....

七友係到 亂鳩咁開牛熊差啲要ifc.柒到喊

手持QQ熊

上！

布神玩邊隻？

夾得

咩位止賺

上證

今朝左一把右一把

自己揀啦，咪坐沉，依到個個燈燈地

CLS

巴左我幾k，好彩依家追返啲

係咪講我 即刻又回

數錢，又一皮

想當下布神。平安好醫生當日。港女會唔會變死魚

問

same here

止賺了 夠皮

清，冷靜d，凡事無絕對，買得就比信心，同定止蝕位

又miss 咗，唉

行一行開一陣就miss 左

同我企穩302再上

早左放賺少幾格
依家到頂又唔知入唔入

依個post係咁贏錢，點搞呀

你地咩牛，郁得咁快

頭先入左隻295牛得5格

布神d位準到

放晒? 搵位再入?

頂，以為布兄一早走咗牛，所以放咗
執少5格

點搞呀，一加貨又開車

頭先就係咁搞到食少3格同手續費

2:30我要出門口去機場 玩多15分鐘我要走啦

我294牛都10格

睇多100點到30300？

升佢老味臭閪

出手未

布神仲係日本？

其實係唔係買完set 個止蝕位，上落兩三格都唔好咁緊張好d
同埋大家覺得睇一分鐘定五分鐘圖會好d

白子平保睇幾多

番左黎啦，今日去泰國呀布神

玩得開心啲呂布兄

布爺又飛，玩得開心d

布神一出手 總兄弟又有救

前頂

又袋住成皮上機

泰國嗎

上落2-3格都咁緊張不如唔好玩啦

Bye bye
幾時返

曼谷

都唔明嚴守止賺蝕點會輸，輸十格賺五十格

星期三

本少難儲冇辦法

走前贈番句？
無布神黃金周休息下

90蚊

又旗型，打唔穿30170就有機爆多棍挑戰30250以上

又要諗定下個月飛邊到，煩

越南幾正

準備2點半

歐洲啦

歐洲啦 我下個月飛英國

去一個月，十皮得唔得

唔好飛咁遠，大家掛住你呀

唔洗啊傻啦
我上次去左廿日都係三皮

仲有無tips

全程酒店

十皮豪玩都得啦

師傅話升喎，穩陣咁85走半囉

但係期唔跟 d動物唔識郁

不要離我太遠

17號走啦

朱仔係度嘅

平哂 再見

我入左好少牛，啲價太閪唔敢太大注

見沈門有d 冷清咪過黎布門睇下
不過我都走了

係嘅大佬，返嚟再玩啦

唔好買咁重街喎

再見布神
玩得開心d, 番黎再領軍

好啦俾心機啦

兩成街貨，但買賣長期差五格

冇力上
兩格止蝕算

轉啦邊間咁閪

摩通，邊間好？

跌就一跌跌十格 升就逐格妹

一格係幾多既意思？

邊度跌低 邊度起身 平保死忠

靶已打

布神一走就妹 點搞呀

爺閪最後半粒鐘，唔行都可以埋單計數

破BB頂，又一浸

摩通都咁

止賺左lu

隻牛唔郁！

今朝唔對路 過夜先執得兩格走左 今次無廿格都唔收貨

所以覺得奇怪，我未買過個股牛，唔識係咪本來應該咁

升啦

59826?

會唔會收DH

支持 平保曾令我重傷
我唔敢再掂 但我支持巴打

平安好醫生就出 要有信心

諗多左

我又係59826
法興好撚鬼
升成百點都唔郁

DH其實係咩

Day High

唔買牛可以買call

謝，清

屌買緊恒指牛定期貨牛

期都唔郁 牛點郁
差成70幾水

60588都上左去

上啦上啦

阿爺幫幫手，企上303好唔好

家陣睇下月期指比較好

低水100點

68917

望住恆指升左60點，隻牛跌左一格好sd

期指起碼食左我兩格，屌佢老母

完全唔郁 屌那星

升左五六十點都唔郁

68917

到底會高收定低回 有無明燈
想再入汁幾格

有無人講解下
點解升成100點
但隻牛都唔識升

合理 ?

跌3點食一格

下月期升10格都無郁 仲跟緊4月期

等下星期再戰

又食左一格....
0.031

妹下妹下

上左的士 原來今日用call車app有一舊水送

200果時0.049
230果時又係0.049

一陣3點會唔會跌返落去

係咪190個陣就0.048

59856 啲價係唔係亂開 妹妹下都可以跌

痴撚線
點同佢賭

298-300打左個好實既底，底撈到既朋友，渣實貨，唔好比人震走，睇下下星期冇北水，夾唔夾到去30600-30800

大家留意返 期貨低水緊完全唔郁 小心

係咪didi

升番又唔郁

牛熊個價係跟期貨

期指波幅10點內

期都係11x無變過 仲跌過落10x
所以咪有呢個情況
如果期跟足就8格啦
所以期結根本唔好玩

好 打算反手入熊 求屌醒

更正 今日一直無買野 唔叫反手

我見期貨寫住低水79
宜家我地d牛妹妹下都比佢食一格
就係咁解 ?

咁期貨點先正常 ?

期貨點先會唔低水 先岩

咁點先可以搵隻貼價的

下個星期一就唔會低 貼返個市 今日期結 無人咁進取

我個隻都係，跌就反應快，升個陣唔郁..

結算日我估跌極期貨都係一兩格

今日啲牛真係搵笨

你可以當期結左
最後一個鐘唔會對結算價有咩大影響

即係焗我過夜貼返個期貨位先攞得返幾格，屌拿星

我宜家已經想走

所以我就覺得唔好入熊住，入左要坐兩日，可以發生好多事

掛唔入 跌緊

早知唔入隻牛住

來來睇下跌幾多先

跌多少少入牛先

又唔見兩格

你地果啲咩牛黎

完全唔郁，星期一再玩過

你買邊隻

59826